林鄭與醫管局唱反調 堅持用「方艙、火神山醫院」強國用詞

日前到港的「内地方艙醫院支援隊」多番揚言要於香港建「香港方艙」，惟衞生署張竹君和醫院管理局劉家獻都曾於疫情記者會上表示，未有接獲與內地方面開會的消息。醫管局聯網服務總監楊諦岡今早接受電台訪問時，進一步否認亞博館會改為「方艙醫院」或「火神山醫院」，又指醫管局方面無「方艙醫院」、「火神山醫院」等概念，只有社區治療設施和社區隔離設施。惟特首林鄭月娥在下午記者會卻無視醫管局口徑，堅持繼續將之稱為「方艙醫院」及「火神山」。

醫管局班膠層係唔係犯咗國安法

方艙醫院真神奇 燒屍火化無痕跡

有字幕都睇唔明既年代

燒到埋身ma , 愛國醫護發覺有幾會同支那人大交雜 , 影響到自己利益，仆柒街啦今次

我初頭以為火神山、方艙係地名黎
點撚知係一般形容醫院規模既term
到底一個地方要幾無內涵會用D 毫無內容既term

乜撚野火神山，on99

Push

Push
Push

火神山本身應該係地名嚟
而家拎嚟借代咗呢一種嘅臨時醫院工程

因為有 火神

奶得好徹底，呢啲支那term 真係超超超難聽

其實有良心嘅公務員都應該辭職啦，仲同呢個顛倒黑白嘅垃圾政府服務

只要人死咗，就唔使化驗佢係咪確診

好多包袱
你出過黎社會未
我日日賺正苦食黃店

香港醫療圈上層
本身就係一個好龐大嘅既得利益體系
不嬲都係自成一國
點會想俾支國人插隻手嚟玩

正名:
林鄭版火神山方倉
林鄭版健康碼

最後咪又好似泛民咁認自己做非建制派

港共CEO 柒婆同行會根本成為左支那PR, 明明有個好聽啲又文明啲嘅名, 係都要政治化要跟支那叫法

不過醫管局都算有翻小小 guts la, 雖然9秒9聽支那獸醫改驗深喉單野就真係..

個名真係好柒

大狗咬細狗

火你老母神山
方你老母閪倉
呢度香港呀柒婆

支共嘅sence就係咁柒

條友真係雪雪聲

Pokemon隻火神娥我就聽過
方倉 火神山講完都唔知咩黎

即攞明佢係中共傀儡，佢唔係香港人，亦都冇資格叫自己做香港人，呢啲人渣死10次都唔夠.....

個名邊有意思，總之要佢覺得勁囉

可能佢地覺得個名夠威夠疊馬型囉

就到鬼節

隨你點講啦

睇見都畀你嚇死

柒婆除咗支共重有咩丫，重唔奶到盡

赤共射到成地都係精阿，好型阿

屌你仲恐怖過killer jeff

我都諗左兩日香港嘅火神山係邊度

亞博起好晒臨時醫院
改個名「方艙」第時港共同中共又可以吹係中國幫手起

香港人搞得完一輪，港共要奶共就出賣香港人功勞

核酸測試

方你老母

因為呢兩個名用玄學角度係專登改，所以一定要跟

諗返起火神山本身都係支共無中生有出嚟嘅垃圾名嚟

玄學名

佢地要「火」

發惡夢好不安

方艙/火神火
個名好柒

2020年1月24日晚，據新華社報導，武漢版小湯山醫院被正式定名為「火神山醫院」[8]。「火神山」一詞並非該地原名，據長江日報記者報導，醫院名來自楚文化。湖北在西周時期為楚國，「火神」即傳說中古楚國人的祖先祝融，另根據中醫理論，肺部五行屬金，而五行中火克金，正好與新型冠狀病毒不耐高溫的特點相符，火神山醫院的命名，寓意火神驅趕瘟神[9]。此外，民間也流傳火神驅疫、雷神制瘟。

On9到呢

打工仔，唔做舔屎狗可以做咩

2020年1月24日晚，據新華社報導，武漢版小湯山醫院被正式定名為「火神山醫院」[8]。「火神山」一詞並非該地原名，據長江日報記者報導，醫院名來自楚文化。湖北在西周時期為楚國，「火神」即傳說中古楚國人的祖先祝融，另根據中醫理論，肺部五行屬金，而五行中火克金，正好與新型冠狀病毒不耐高溫的特點相符，火神山醫院的命名，寓意火神驅趕瘟神[9]。此外，民間也流傳火神驅疫、雷神制瘟。

所以如果你信，「火」對支共有利的話

咁「水」就係化角甚至剋佢地

黑色、be water、水災..

正視聽：火神山唔撚係地名黎
2020年1月24日晚，據新華社報導，武漢版小湯山醫院被正式定名為「火神山醫院」[8]。「火神山」一詞並非該地原名，據長江日報記者報導，醫院名來自楚文化。湖北在西周時期為楚國，「火神」即傳說中古楚國人的祖先祝融，另根據中醫理論，肺部五行屬金，而五行中火克金，正好與新型冠狀病毒不耐高溫的特點相符，火神山醫院的命名，寓意火神驅趕瘟神[9]。此外，民間也流傳火神驅疫、雷神制瘟。
食屎啦中共屌你老母弱撚智病撚到死咁柒多人仲搵中醫打飛機射精

樓主幫ping thx

我估十個香港人十個都以為火神山係地方名

2020年1月24日晚，據新華社報導，武漢版小湯山醫院被正式定名為「火神山醫院」[8]。「火神山」一詞並非該地原名，據長江日報記者報導，醫院名來自楚文化。湖北在西周時期為楚國，「火神」即傳說中古楚國人的祖先祝融，另根據中醫理論，肺部五行屬金，而五行中火克金，正好與新型冠狀病毒不耐高溫的特點相符，火神山醫院的命名，寓意火神驅趕瘟神[9]。此外，民間也流傳火神驅疫、雷神制瘟。

用中醫思維去醫武漢肺炎

正路啦

點知個名背後原因咁撚中二病

咪係
7婆鐘意講咪差講囉 冇人跟

弱撚智，噏完都唔知係醫院嚟，on99

仲有火眼實驗室

香港都無火神山呢個地方，真係要叫都叫堅尼地城實驗室。

芝麻仁啲中二病都幾嚴重吓，唔知火影同雷影醫唔醫到佢地呢？

洗乜要你dna，淨係新身份証已經夠
你抵唔抵制大陸都唔在乎，反正錢已收

條八婆包r頸 好撚煩

好似美國空母咁：

福特級
尼米茲級
企業級

跟我讀一次！
社區治療！隔離設施！

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

倉你老母

擺明啦 香港屬水 中共喜火

醫管局今次同政府撐到咁恆
終於feel到自己被取代？

辭職
你只係其中一個幫中共嘅人

1984

明明都係中文 差成十萬九千里

共朝屬火德

火神山 唔係地方名黎嫁咩
方艙咩9呀 方舟算啦

集中營

推

方倉先可以打太極跳健康舞

以為方艙係支那地方名

快D死啦卜佳

臨時醫院呀 方你老母艙

外媒：Fire God Mountain

因為先入為主, 所以要繼續堅持用武漢肺炎

仲有咩咽拭子完全唔撚知係乜

依家先知
柒到

我哋係主人

術數既野緊係搵李居明

用返佢講法，佢簡直係「港版汪精衛」

講還講

隔離營就隔離營啦 方乜撚嘢艙

我理解拭子應該係大陸名嘅棉花棒 完全唔撚明日日新聞講乜

ha 自己都做左CONDOM
今次可以俾支那人代替化驗
下次就可以代替你地HA

姐係拎鼻水

大陸好撚on9

去到某一刻 我仲以為方艙=方舟

因為個對象都唔係同香港市民講，
只係俾cctv用黎做同中央報道